%@Titre: Grenoble -- 1996
Voici le nombre de skieurs fréquentant une station de ski pendant une semaine d'hiver :
\[
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline
Lundi&Mardi&Mercredi&Jeudi&Vendredi&Samedi&Dimanche\\
\hline
$5\,760$&$3\,700$&$1\,750$&$3\,400$&$6\,900$&$8\,200$&$11\,800$\\
\hline
\end{tabular}
\]
\begin{myenumerate}
\item Quel est le nombre moyen de skieurs par jour ?
\item Quel est le pourcentage de fréquentation le dimanche ? (Résultat arrondi au centième.)
\end{myenumerate}